踢頭？會死人架，成班暴徒！

早安🌷認同請回履分享

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下